願榮光團隊被盜版搞到就黎要全體乞米 (認真標題)

成日有人問點解香港樂壇愈黎愈沉

其中一個原因係 真正創作既人要乞米 (下面再講)
盜版 掠奪創意成果既人就FATFAT

上圖果個賣盜版上埋chart先被發現

另外 最近有間大公司 冇問冇俾版權就印左全首歌詞賣
仲有好多冇問授權 係產品上面印幾句歌詞去賣

感謝大家對作品既厚愛, 但使用之前請聯絡我地先,
如果唔係 你地既厚愛其實摧毀緊創作人生存既空間

新歌消息
第1首流行曲風既 《明天》希望可以3月尾/ 4月面世 !!
不過由於資金短缺, 第3首 合唱歌 《堅守摯愛》要暫停

我地由作曲填詞, 編曲 到搵歌手/樂手 ,
錄音 一首要3~4個月,
剩計 錄音 混音, mv 超平地整 都要$3萬以上

《願榮光》itunes有1.5萬人買左 ($8萬) 令我地足夠整多2首歌
願榮光 有賺係因為樂手歌手全部杖義錄音,
如果唔係 8萬其實唔夠俾150人錄音session

《不屈》 連錄音費都蝕埋
我地應該唔會有廣告贊助 所以咁繼續應該係整一首蝕一首

所以如果你覺得我地音樂係值得支持既話
請你 (重要程度由上至下)

1. follow 我地fb / ig 留言& 分享 (而家得1000人)

會post製作過程 / 新消息, 等大家可以了解多d

2. 買就買正版歌&周邊 唔好買盜版

FB shop 有齊link

3. 去bandcamp / itunes買正版歌 (串流其實近乎冇錢)

4. Patreon 每月20hkd支持我地 (優先聽新歌& 限定內容)

感謝大家支持, 請大家都同等支持其他創作者,
每個like / 留言都好有用

推 加油

推 支持

推！

大家手足,唔駛咁計較啦

期待新歌

呢啲就上唔到熱門 屌啦星

推

推！！

嗰陣由巴打初初開post已經開始幫手推post，一開始冇咩人理，到之後做埋國歌

希望你地繼續努力

Push

係
大家兄弟,达哥做乜同backup佬咁計較

Up

想出po2分鐘就上熱門就推多幾次啦

好多已經冇計
放埋上itunes呢d

黃色義工圈 ？ 又黎呢啲？

大家手足

你捐你副身家出嚟畀啲DGX巴打

你都唔好計較

P牌推唔到
等緊週邊商品

講呢啲野都柒柒地

最驚係賺緊錢果間係藍屍公司
連骨都食埋你

之前goomusic唔係幫手打擊盜版咩？
舔共添曲比老翻上咁仆街嘅！

咁我有冇講錯？

P牌推唔到支持

支持

再唔係dgx bro你開個Patreon 又好 快啲出野賣又好

推呀

同我推爆呢個

我話大家手足個條友 not you

pish

開左啦，你sub左未先

hocc goomusic已經無條件出左好多力
btw hocc真人好有sense又超nice
佢地都係人 冇可能掃晒全部盜版

我都想知點解itunes出現過唔少盜版

秒Sub 小小地支持下

4. Patreon 每月20hkd支持我地 (優先聽新歌& 限定內容)

捉到你冇睇到最尾

屌佢老母

一sub以謝天下

免費盜版就話姐

屌那星盜版要俾錢

繼續推

感謝支持
請多d睇我地fb/ ig
最近好多新歌既圖/預告片會推出

呢間Music Distribution 連google都搵唔到料

推爆你

推啊

(我地官網有得免費下載靚聲版願榮光)

多謝支持

Pish

分分鐘對家啲空殼

push

間老番工司你開？

公司名係可以作落去

幫推

有無嘢可以做到
寫email比apple?

每人幾十蚊其實已經support到dgx巴好多

一定撐你地

明白

推，果陣一出已買

推唔到都要幫手

又要勞煩hocc佢地出動

(已經好多次, 驚麻煩到佢地)

想架

來同行 看見嗎

claim版權

等大家掙取到d成果先出碟慶祝

p牌照推

為大義 來一起奮抗戰

略盡綿力

我係咪買岩左

push push push

用手足之名為自己犯既錯開脫更加可恥
自己人都呃，呢D人唔配叫手足
支持班契弟自首/樓主告9班侵權契弟

屌票屌followers 同熱狗有乜分別

咪就係你呢啲戇鳩令到香港玩藝術嗰啲都窮到要食屎囉

有時候你班所謂同路free ride 黨真係賤過小粉紅

可能隔太耐d錢已經俾左果條友

唔尊重知識產權同支那閪有咩分別

多謝手足 (呢d先係真手足)

來前行

少少支持

應該岩

推 期待有唔同歌繼續出

讓熱淚和鮮血沒白掉

Sorry一直都冇比錢係Youtube聽/錄左出街聽

岩岩係itunes買左榮光同不屈支持下

支持本地創作

推
佢哋咁撚樣都得?

tui

Akon 好聽喎，識野

黑警老婆個西都是大家的，不用分那麼細

一毛：2盒thanks!
一早block咗

推呢個

冇買過非團隊出嘅products
尊重歌曲創作者

買完繼續推

希望大家可以主動多d支持欣賞既創作者
hk人口少, 又習慣咩都免費, 佢地需要你地支持

醒目

反送中輸咗仲食人血饅頭
拉

係囉大家都係中國人，唔好咁計較啦

睇吓有冇得打官司叫佢嘔返出來

香港同日本Store都買咗你哋嘅歌

五毛發現

打鬼咩

支持香港國歌

G持

有無得下載/捐錢阿

gchi

而家洗住手唱榮光就啱啱好
撐真手足

又係呢句 就係呢句搞到Twitter打大仗

推 支持！！！加油

國歌巴

推 已課金 加油支持

好多人都冇乜credits意識
就好似用相都係
網上又太多文宣acc又唔做好credits
香港人又唔聽返原作嘅dgx
造就咗依加嘅勢

我有買正版

推
加油

啱啱買咗i music 版啦

Tui

推 follow 左Ig了

呢d偽黃咁仆街

屌 慣咗不推文

感謝支持

bandcamp 有得下載 & 自己set價

官網都有得免費下載

已買

有台灣果隻

之前買過一次，依家係iTunes 搵唔返，我係買咗盜版定點？

中國香港人就係咁樣，覺得有免費資訊媒體係老馮

根本免費洗咩買

購買記錄都搵唔到？

唔小心撳咗不推文，幫推一下

月供支持國歌

唔聽原作<

其實唔關佢地事
果時YT BAN左原版2個月

同埋另一個版本有我地授權

(No offence)
樓主創作定位系 商業歌 定 社運歌

假如系後者
眾籌 會比 iTunes 呢D商業平台更適合
同時避免瓜田李下
（借社運光環 為日後謀商機 的口實）

支持原作者啊

購買記錄都搵唔到？會唔會係hidden左

sub 巴打Patreon好過俾電子妓女

搵到，好彩無買錯盜版

當食少餐晚餐減肥

希望大家可以多D去FB/ ig , 會不定時有新消息/ 音樂野同大家分享
有咩意見/想法都可以分享

感謝支持~

推，放工之後即刻買Digitial version同subscribe Panetron

Support

呢d先要課金

認真
我地有無野幫到手

我地官網有免費下載
(可能想支持正版 但買左翻版

推！ 已課

加油!

香港民族 莊敬自強

2邊都有

合唱歌通常都係為社運歌

新既solo歌就係商業性質重d

我KKBOX日日聽
係咪正版？

請食飽左先

有 follow fb/ig/yt

有諗法就回覆留言~
就係最好既幫忙

follow fb/ig/yt 有諗法就回覆 分享 就係最好既幫忙

串流平台係正版~

已sub patreon支持。感謝你哋

小課左一筆
聽齊晒你地既歌，最鍾意係不屈進行曲

follow fb/ig/yt 有諗法就回覆 分享 就已經好大既幫忙~

推！！！
支持香港原創音樂！

up

手足加油！

我發現好多人最鐘意不屈

鐘意在邊度?

士氣 希望 延續烈士既心願

我想問sub左patreon 果d
10$以上果d 聽唔聽到明天搶先試聽版?
(第1次用patreon請見諒)

即係又想籌錢、cap 水， 不如問下周庭點cap la
真係做得好肉酸

已課
大力支持

出果時我覺得不屈好似行得太前 冇乜人有共鳴

原來黃色經濟=義工,
唔怪得做唔起

其實$10 $30有咩分別

一早買左正版

排行榜排50幾

我地盡可能將全部野都放晒係$3 第1tier已經有
等支持者可以按自己能力選tier
再上去主要分別係 可以最早聽到新歌
然後
$30 新歌 mv會有你名, 有時有小贈品
$50 有mv專屬頭像咁

你仲肉酸啦

之前排左第1好耐

大家一場手足，我屌老母都唔好計較

推呀屌

雖然唔用itune聽歌
但都買咗支持下

支持推
大家多d sponsor 佢地

可以用bandcamp

(已上架囉)

香港點解係文化沙漠？
咪因為呢啲唔尊重人哋創作嘅人

On9?

加油

P

幾時先識尊重版權

啱啱喺itunes買返全隻碟 加油手足

Push notifications

推
香港人係時候改變唔尊重版權既風氣
唔可以睇住有出力既手足比人偷嘢

其實香港好多勁人 無論邊一行都係

大家唔好吝嗇對佢地既支持, 每個留言/like都好大作用

加油 已課

其實香港無論邊一行都好多勁人,
唔好吝嗇對佢地既支持, follow fb/ig 留言/分享 已經好大幫助

iTunes 已課

手足唔係義工 blocked

G持dgx巴

真係要睇清楚

推 要課金

手足就要被共產？仲要比係人賺曬
有咁既手足我寧願斷手斷腳

Liked

要幫手

填詞唔係全連登仔一齊填既咩

係 一陣想支持正版變左買盜版

(過程係, 但其實最尾用既得2個人)

PUSH

岩岩睇完先知原來串流冇乜收入 所以我立即課金！ 唔好意思 幫到同路人 是我既榮幸

支持!!!

難聽過粗口
藍屍貪小便宜心態

Itunes買左!!!! G持

lmlm

有冇位置貨金

感謝支持

我地諗緊新歌點算 可能要先放itunes/ bandcamp等人買左先
之後過一排先放串流

呢到sub我地~ 仲可以優先聽歌

好少買歌，樓主團隊係少數令我想買歌既人

識貨之人
多謝你

Pateron!!!

patreon 呢啲好過比錢ig雞洗

我係KKBox聽，你地有錢收？

推唔到

本身鍾意聽軍樂，每次聽不屈都覺得好振奮
最鍾意「為大義來一起奮抗戰」呢一句

大家加油

推
課咗

推

支持

課金課金

到底點先可以令多啲人識多啲人唱

好少 幾仙咁

想問下 sub左patreon既人 睇唔睇到d post

其實商品方面真係要大力宣傳下，啲仆街點會冇喇喇比Credit你

Paid

如果可以做到好似tw/日本咁
侵權好大後果 d人就會嚴肅對待

Done

人嚟

感謝!!

收到 即買

好撚Sad, but true
要推出去俾多啲人見到

咁你咪報海關囉 都on99

支持手足

做你手足要做到被人偷搶呃都唔使理
文宣做出嚟就要被人用嚟出商品賺錢
翻譯tweet文寫出嚟就要被人偷copy
歌宜家寫出嚟就要被人盜版
上次一個俄羅斯（冇記錯嘅話）女仔專畫pepe特登畫咗幅畀香港人，被香港人賣嚟賺錢，嗰女仔都好L失望，最後嗰女仔免費開放放上網

一句“大家手足，唔駛計較咁多”
逼走咗幾個插畫家手足，走嘅走，轉private嘅private
仲有，連登同twitter都係叫原由柏実
呢條荗利之前偷翻日文手足tweet好多次，引起twitter大戰，後尾大獲喇
受害者嘅係唔用連登連，玩twitter
但係，條蔑利喺連登扮道歉
幾個月呢
都係冇喺twitter正面同人地道歉
宜家，雙方都會不時twitter都會爆一爆

唔好話點解好似會好似少咗人抗爭
做你手足咁慘
有人走咗真係唔撚出奇
成日咁撚樣係會心淡

😭推

好慘呀，編曲人蒸魚安會唔會冇錢食蒸魚？

推！！！求求香港人唔好再做埋侵權呢啲支那人先做嘅嘢，無論係畫定係文字或者片，全部都係手足心血，有價值架！！！

一出已經買左正版支持

感謝巴/絲設想

你回覆果位似假膠多d
其實好在絕大部份人思維都係正常既

你又乜水? 我地team冇乜野蒸魚安

已sub

! 感謝支持 晏d patreon會出新post (費事新入果d睇唔到舊post)

搵

g持，估唔到整mv要三萬
每次聽都起雞皮

香港創作一路都係咁
之前文宣手足畫圖俾人偷
有手足頂唔順代表畫師出聲屌黃店偷圖
成班垃圾連登仔話咩大家都係手足
唔好計較點點點 屌返創作者轉頭 慷他人之慨
榮光團隊知名度高咁多
希望可以做到喺香港維護知識產權嘅先導者

告左佢盗版未？

希望係少部分，見到有搞創作嘅手足喺唔同嘅平台被人蝦，最後心淡走咗
睇到呢句真係要吊到上天花板

淨係錄音混音都唔止三萬啦
係好多人幫手捱義氣

感謝你一直支持 識貨
一開始唔少人會因為音質問題覺得唔好聽

一早喺itunes買咗album
多謝巴打

係
d樂手 2hr錄音session其實最少700...

仲要好辛苦帶樂器去

一定會 以前未接觸咁多都唔知道
有咩需要出聲請通知我地

聯絡緊 等佢地覆點處理點

有冇link
我都miss左呢件事

嬲得濟，錯字好多同重複，請各位見諒

兄弟唱歌
各自上架

有成千人正評，但真係走去Like嘅好少咁

推！！！

大家都真心付出，製作組係全部捱義氣/友情價

應該大部份連登仔一開始已經like左

support

嗰2個邊個畀錢買歌對製作人會好啲？

bandcamp (因為快d收到)

推推

串流通常播一次 artist好似少幾仙咁... 其實都有d問題

因為hk人口唔似外國咁多

已每月課金 加油

串流通常播一次 artist好似收幾仙咁... 其實都有d問題

因為hk人口唔似外國咁多

感謝支持 patreon 等夜d再出新post 費事新user睇唔到

真。人血饅頭

推
加油，個帆布袋好靚，呢一兩日去買，支持

屌你都費事

56 蚊買晒啲歌

香港人得三分鐘熱度
當初首歌一出全港商場萬人大合唱
周街都會聽到

比着而家已經好耐冇聽過

點先令到盜版落架

唔該大家唔好淨係以為全香港人都睇連登

你要推就
1. push post
2. copy link
3. Share to others

道理同 youtube CLS 一樣

呢個係咩事

真係唔知咩料

等緊光復後出紀念 CD

同YouTube一樣，支共攪唔到原創人就玩盜版

但佢唔係同路人

啱啱買咗

唔識呢方面野呀，低估咗sorry呀
之前youtube聽冇課到，而家課返金

如果係KKBOX下載咗，然後offline咁聽呢？下載果一次會否額外有錢分？

冇追開，可唔可以講下邊班人侵權？
行動上總要做啲野

PISH

買咗

即刻課左金買左榮光同不屈聽
不屈真係好正 但少人聽

fish

帆布袋 每個會捐10~15蚊

hk整有廠會平少少 但用大陸布
台灣廠整就貴少少 連布料都係台灣製

(暫時我地係全台灣製)

咁又唔洗狂唱既, 有需要時唱我覺得仲好

而家大家冇需要都唔出街更難一齊唱

[YouTube戰線][黃頁]我哋係一班整合團隊,最近遇到一樣野

幫手
我地又比人抄野
我地個設計比藍屍抄緊
要幫手

有人用我地名up佢自己作品 可能咁樣多人見到

hmm 唔清楚 我問下kkbox朋友先,
但你係kkbox下載洗唔洗額外再俾錢?

即刻睇

原來係呢個 有幫手推

即買！

一齊諗方法

推啊！！！

盜版等天收

今晚比錢支持下

岩岩有個人覆你個方法幾好

感謝支持~

推上熱門

支持!
冇呢個post都唔知

推 follow 返

即買

啱啱貨咗G持

Support!!!

屌你老母光復緊仲斤斤計較
祝你早日破產
以後就唔撚聽，等人作過首新

大家手足，你拎副身家出嚟大家分咗佢啦

(我以前都唔知串流幾乎係冇錢

感謝支持! 多d黎fb/ patreon/ ig交流下聽歌

721 831 101 1111 1112 1117 1118

Android 用家點樣可以買佢哋啲歌
平時買碟轉 mp3
唔知網上買歌要唔要分開兩個 app 嚟聽

bandcamp~~

下載唔洗額外畀錢

推 好想聽堅守摯愛

買咗！

買左！

買左點樣download係電腦落黎聽
搵左好耐都唔識教下我得唔得

咁應該冇錢分

支持！

我都想

我未得閒試
唔會無得落電腦聽卦

應該有 (思 你研究下先 我問人

試到教下我
可能我太蠢

不嬲用Apple Music聽

5毛狗

email

有download 掣咁

佢應該寄左email俾你, 入面有個download link/button

感謝支持~~~

好感動大家咁支持我地
仲有好多有才華既創作者值得關注
唔好吝嗇對佢地既支持

真國歌

上年呢首歌岩岩出世果陣已經頭注香課左次金

而家重覆課多次 集郵唔同cover既願榮光歸香港

Btw DGX巴聖誕同新年版純音樂幾時會上埋itunes架

因為想等埋新版一次過新itunes~
新版要等另一隊既mv拍攝完
所以仲要一排

可以去bandcamp買住先

推 加油呀

itunes 課金買哂

pisj

Push
音樂盒幾時有

多謝手足

你捱更抵夜創作出黎既成果俾人偷左去賺錢，你真係可以唔同佢計較？巴打係咪開善堂

如果你唔係無所謂既就唔好叫人唔好計較啦 好肉酸真係 有無尊重過人地

I mean itunes

p

最快3個月後

盜版

我假膠 sor

你小心變單機

講開又講
我都唔明youtube點運作,
榮光啱啱有嗰時
你search keywords,正版唔係第一個出,反而排係後面
無版權既反而排第一,人地根本唔會知自己睇既唔係原版

我都唔明

因為成日玩假膠 成日俾人block了

我地channel 唔俾開營利 所以...

原因: 1. 畫面唔係原創, 有d係新聞片段
2. 畫容重覆 (唔同片同一首歌)
3. 唔夠教育意義

所以之後應該開個新band channel
原創mv就放新

新聞片段果d就放舊

推上去解魔咒

得我未block你

有咩所謂。

魔咒好強

YouTube 免費聽
點解要比錢

ish

聽日搞

puah

係囉做乜要俾錢去食飯啫，食二手飯都免費嘅

巴打好認真
我覺得你回緊果個又係假膠所以無視左

pushh

咁唔係嘅，我怕佢有一日真係用咁嘅諗去食二手飯惹到咩病就唔好啦

spotify有冇

有了 多謝哂

音樂盒版本好好聽呀可以狂loop 溫書

支持Dgx團隊

未試，睇下幫唔幫到手

平時用Spotify聽，原來冇錢分
即刻狗衝去itunes買晒所有歌

正評，呢個假膠不錯，不過屌你老母

全部串流都有上架

但串流我地幾乎係冇收入~

可以點做

好似已被我地report到下左架

1. follow 我地fb / ig 留言& 分享 (而家得1000人)

會post製作過程 / 新消息, 等大家可以了解多d

2. 買就買正版歌&周邊 唔好買盜版

FB shop 有齊link

3. 去bandcamp / itunes買正版歌 (串流其實近乎冇錢)

4. Patreon 每月20hkd支持我地 (優先聽新歌& 限定內容)

push!!

支持樓主

利申買咗你套album

感謝支持~~

睇到嘅

成個post 就黎40頁都係得50個patron
每個月3蚊, 你落街買支水都唔止啦

下次負皮+block算
唔好畀條友騎劫

美金
照課

買左個 album 了
加油

音樂盒搞成點呀

加油 支持你地

講起就把火啦 (x

上星期岩岩要入日圓 日圓就狂升 計埋貴左成1萬hkd

sor睇錯
咁落街改成: 落街買幾支水都唔止啦

即係20蚊

like左

唔係話HOCC有版權咩

推 ig fb已分享
大把人支持你
齊上齊落

推 已課

再推
唔係樣樣嘢都老奉 國歌嘅版權都唔尊重dnlm

感謝 我地會繼續創作

有啲on9以為對運動有幫助就咩都做得人血鏝頭都可以
佢地覺得創作嘅野無成本 一秒變出黎
完全唔尊重創作者

咁樣搞法手足無哂心機制作啲咁有質素嘅文宣la

冒認人咁仆街

好似係dgx 巴打自己開post推得最勁？

不如你地搞個眾籌
你地整過隻國歌出黎，全世界都識
大把人趕住支持你地
幾十萬都好撚easy
patreon唔係個個玩，同埋定期比錢又唔係個個啱

比你條女我屌thanks!

買咗成個album 同Patreon , 少少支持

(魔咒 都係魔咒

課金了

感謝支持!!

明天好正 你地之前del 鬼左無得聽

屇

即刻課咗金，唔好意思，之前都係聽YouTube同Spotify版

撐榮光團隊

真

patreon可以優先聽喔
soundcloud上應該仲有

唔緊要 之前都冇講情況 應該都冇乜人知

patreon姐係點

幫手足

4. Patreon 每月20hkd支持我地 (優先聽新歌& 限定內容)

推

好奇問下
冒認果啲無得DMCA claim佢下架咩

4. Patreon 每月20hkd支持我地 (優先聽新歌& 限定內容)

類似訂閱 10usd先就最優先聽新歌
3usd (20hkd) 都可以優先聽

你搵返我招歌手果個post應該仲可以聽到

聯絡左版權公司處理

利申 呢d版權野好複雜 唔清楚

我見youtube果啲好屈機
一句suspect就斷絕哂啲廣告收入
但做咩itune/spotify果啲好似要搞好耐咁

一定要推

國歌之父

點解人人都識唱 但得咁少like 㗎

快啲上10萬

推 支持手足

啱啱係Apple Music買左

好鍾意不屈 點解咁少人知

youtube有系統ai去認

都開始多人知 你幫手share俾朋友

想問mastercard debit card 點解比錢方式失敗 apple music

已課金
希望可以支持到你地keep住創作

光復香港 時代革命

已課金 推

講清楚返啲
畀人（第一當事人）抄襲而走嘅暫時我知道冇
不過，因為正正呢句野係延伸抄襲事件嘅導火線，令到香港推特圈大戰咗幾輪，跟著有啲人走/private acc

即時科水買左, 需然有APPLE MUSIC

一定要課

係網路文化、知識產權文化咁落後既香港，可唔可以令香港更值得擁有有quality 既創作者

一定要支持

sor 想推文，但推唔到

pushhh

Wm推

國歌都夠擔搞

721 831 101 1111

我應該無買錯盜版呀可

你要搵錢就去搵建制

買左 p牌推

pish design人支持

推 咁都唔支持

A

有冇人知如果有用月費Apple music
可以點課金
轉左新ui 搵唔到邊度可以單買

陣間買你個digital album

大家見到離譜既盜版就話下佢

買岩

按咩also itunes

推 大力支持

再推

慘

本身買左單曲
岩岩買埋album

blocked

層主呢啲義工思想 要警惕

me as well
大家推呀

推 係香港總係有班仆街利用人地版權搵錢
講緊係「搵錢」
用人地野仲合情合理咁收其他人錢
呢啲真係終極大仆街黎

Push 咁多仆街盜版

課咗itunes and bandcamp
希望幫到少少

支持
次次都喺iTunes買

願榮光團體

感謝支持, 冇你地 我地都唔會出到作品

識貨

推 尊重知識版權 唔好課錯

偷野果班會落地獄

幫手推

幫你地推
香港人應該要有屬於自己既歌

咁撚仆街既

加油 巴打

即刻買咗，手足加油

推
記得比錢唔好齋推就算
香港文化係政府突登唔推廣
唯有我地自己keep 住支持先

推撚爆佢

串流真係樂壇毒瘤

外國其實可以(?)
但香港人口少

大大力推

唔好客氣
多謝你哋出心出力就真
我好期待《明天》㗎

諗起之前有人叫人尊重知識產權
然後被屌做分化撚

咁都唔係熱門

Hey. each person still need to eat and survive....Not everyone is wealthyyy..

推!!!!!要比大家知道!!!!

岩岩計完數 (應該計得岩)

串流
apple music= hkd 4仙一次
spotify = hkd 1.4仙一次

昨天已經係band amp 同iTunes 買左

一出嗰陣已經課咗請問點樣可以再課

自己覺得好好聽

可以去patreon / bandcamp

極熱血［MAD］如果光復香港有一首動漫主題曲？

一班學生整
希望更多人認識佢地

即買同埋叫左身邊朋友買
買埋個"願榮光歸香港" 帆布袋

點講都好，
都係最鐘意榮光同不屈

封面有兩種，歌名打橫同打直，首歌有無唔同？

support 五大訴求

支持警犬無罪成立獨立調查會

睇歌名判定 完全一樣名就冇唔同

有1個album打直中文字 係最初果2個版本

新album打橫 都有舊果2首

推
利申 用kkbox 見到係你地個名

串流平台係我地

有無得投訴翻版要佢落架

已投到落左架

推，願榮光都下載盜版，好比民主都要做假

推
支持正版

推啊！！

有啲topic唔可以玩假膠
榮光巴好辛苦 快手幫佢推post

最近回味緊榮光呢隻歌
真係好感動
謝謝你咁用心作咗隻歌

榮光推

買左，推

買online album 係咪會好過itune 買?
唔洗俾apple 食commission

會 bandcamp會快d入俾我地 同埋commission低好多

金已課
加油

人血饅頭始祖
Btw支持

kkbox落左架

以我所知有授權 問緊 應該溝通出錯姐

有勞DGX巴打 你地要支持住 加油

支持
大大力推

推俾其他人知

買左

Twitter真係俾d衰人搞到好澀

愛你

已經課咗金買咗隻digital album, $70 買12隻歌真係蝕住做(我買隻香港嘅實體EP起碼$80一隻),
所以課多咗少少,你哋要加油呀!

感謝

因為有D Tracks好短 所以計平d

【第叄拾期牆紙】 初心與抗爭

TG :
FB :
IG :
WEB:

一推再推

推爆你！

KKBOX聽得返
DGX巴打

發現係中轉系統出左錯 end左授權
hocc已經處理緊 /處理左

Twitter

做咩

有無官方Twitter?

有 但比較少出資訊
通常都係Retweet

歌已買

其實香港無論邊一行都好多勁人,
唔好吝嗇對佢地既支持, follow fb/ig 留言/分享 已經好大幫助

另外串流平台播1次 = 0.01~0.04hkd
所以想支持我地, 買歌 / patreon 支持會比較有用

推 支持廣東歌

可以點幫果 150 個樂手？

指揮同某D樂手就之前果d唔洗啦
但點都好下首要俾返正價人地

要俾返之前2首既話 暫時都冇能力

指揮同某D樂手就話 之前果d唔洗啦
但點都好下首要俾返正價人地

要俾返之前2首既話 暫時都冇能力

點解黑色多人買反而平50睇唔透

幾時再有貨

因為黑色成本平d 單色印 而且少一個內袋

白色果種要用噴印 (黑白灰漸變), 多個大內袋

最快2星期後 之前冇錢訂貨

好彩我三月頭已經買咗
個袋真心又靚又高質

推熱門